全世界邊個地方人種最廢，生活得最似狗

香港

一定係香港，啲鬼佬完全唔理解點解放大假都要返公司繼續做嘢

鬼佬係香港係人，華人先係狗

亞洲區所有國家

華人賤種

Hk，南韓

唔使多講，肯定係香港⋯

你on9啫放假都返工

雖然香港係慘
但係韓國同日本啲壓力都好大

我有話過係我返工咩
柒少陣